Kpop爆料推到五個post Kpop台爆料又推到幾多

好多會員我都有野揸手..

想知 可唔可以講下..？

有啲會員中2扮沉船雞蟲扮墮落等啲正經妹妹拯救佢跟住食哂佢地..

希望唔好爆我+牙妓+清既關係..

唔介意透露下係邊個嗎..？

迷妹思覺失調集中營

識人有內幕消息唔講咁多